其實樣樣嘢都好辛苦

唉 真係每個方面都辛苦
想瞓下覺都瞓唔到
好多嘢跟住逼住咁

真係好大壓力
真係想抖一抖
真係想由呢個身分跳出嚟唞一唞

每一日都好撚辛苦x1000000000
個心理壓力大都就係爆咁 然後第二日又要扮冇事

咩壓力？番工？

到到都有啦
你講得出嘅area都有

有時真係羨慕啲人喺青山 又唔使做嘢 又唔想讀書 痴下線咁

仲係學生都咁大壓力？

Quit咁啲 抖下囉
谷得太勁 真係會情緒病

其實有冇朋友或者其他人可以幫到你呢？
最忌收收埋埋，同人講兩句可能有新出路

我之前分手你安慰過我架 你依家點呀
有冇好d呀

多謝你仲記得我
好d喇 quit緊樣 雖然有少少不歡而散
你呢？ 呢排點呀

我揾唔返你tg

我又冇左你tg留多次？